（理性分析）成鳩日話出解放軍解放軍，支那會唔會殺雞取卵咁撚笨柒？

中美貿易戰都未完

香港根本就是支那唯一逃生窗

出解放軍會點？香港立即取消關係法，支那唯一逃生窗都無撚埋

刁大幾戇鳩都好，香港始終對支共有利，亂放風出解放軍果班根本就有問題

小學程度係咁上下